入黎擺低一句你而家好想大嗌出黎嘅說話

單身真係好撚自由呀！！！！！

係窮呀屌你個西

我要女啊屌

胡杏兒 .jpg

快啲温書啦柒頭

唔好意思樓主借個位

【黃色資訊平台】放假終於唔洗fact check！

我好想BBQ呀！！！

我條J太短啦！！！！！

藍德恩我愛你

我好掛住你

屌你老母又到星期一

一樣

真呀屌

好想扑野啊！

幾時先完Sem呀屌！！！

光復

好想食羊腩煲啊!!!!!

唔識做功課呀!!!

好想屌閪啊

屌你老母！！！我唔撚想翻工呀！！！！！

點解你要咁憎我？
要摸耳唔好咁小氣？
我真係唔想走

我好掛住你啊

mid term gg

我想死啊 我好撚想快D死啊